休班旺角警署警長涉嫖妓獲深水埗女警長放生 女伴不足16歲

隔離香討仲話嗰2個警察叫雞係人之常情 無論醫生定老師放咗工都會叫
E家佢地叫未成年雞啊！你班廢佬點睇啊？

同聲同氣

記得拉咗隻雞係15歲

如果係真就明晒點解要放走佢
原來係唔想做11哥